停止爭取成立獨立調查委員會

不要說「成立獨立調查委員會」
試著說「重啟政改落實雙普選」

政度禮崩樂壞點查都冇用，雙普選之後先清算都未遲

五大訴求缺一不可

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

最慘有啲version 嘅五大訴求
冇左落實雙普選

向東Sir你好

最開頭係林鄭下台
之後先變雙普選

我不嬲反對林鄭下台，但次次和理非遊行都有林鄭下台呢句口號

689下台叫咗幾年，落台換林鄭
如果有一個真係民選特首咁先有用

成個運動一開始聚集二百萬人，係因為要撤回逃犯條例修訂，唔係咩雙普選，林鄭下台，甚至香港獨立，你地愈加愈多自己既訴求，只會令呢場運動焦點被模糊，從而分崩離析，唔該唔好以你地個人既訴求，去騎劫呢二百萬市民

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

首先釋放義士
徹回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

講真，逃犯條例只係導火線。而家成個社會聚焦咗喺黑警濫權，逃犯條例就算撤回，恐怕民憤難平。睇睇啲黃絲嗰個都喺好多都只係諗著成立獨立調查委員會查黑警。事實喺好多人睇到而家香港呢個地方法律/執法喺有政治立場，就算成立獨立調查委員會，搵個紅底法官同你查，最後好似7警咁，倒不如針對核心問題，用逃犯條例呢條導火線去推動埋改變政制。
對於黃絲，佢哋好需要一個口號，五大訴求你問下佢哋有幾多個答得啱晒。
五大訴求入面另外4個冇咗普選都係形同虛設。

點解咁多負評
唔通政府聽日就出嚟話成立獨立調查委員會
陳碧橋做主席 搵晒啲共狗會委員
你哋會受咩?
可以斷言
成立獨立調查委員會之日就係今場運動徹底收皮既一日

因為有個post講話反對成立就係 3毛
而家根本啲人為左報黑警仇先急急腳話要成立獨立調查委員會
知唔知咩叫
君子報仇，十年未晚
政制唔改，點查都冇用

搞雙普選要中共批
即係唔駛批
林奠都無權
講咗百九幾次
所謂真普選嚮中共眼中等同港獨
中共無可能容許
結果都係玩返8.31嗰套

佢唔容許，就要唔好留在呢個體制內。公務員叛變，同民間合作搞公投，成立臨時政府

反正結局
唔喺
香港贏中共輸
就係
香港中共一齊輸

但香港可以贏嘅方法只有
雙普選
港獨
陳雲個乜鬼永續基本法

當林鄭真係成立獨立調查委員會，我肯定好多港豬一定會袋住先，個運動到時都散左4成，點解唔用呢條導火線推動真普選。改變從根本嘅政制問題。
淨係搞個獨立委員會唔會贏